История версий Юпи!
===================

Версия 1.0 В разработке
------------------------
- #2484: Модуль Callback. Дата добавления заявки. (@sabian, @syrexby)
- #2489: Исправлено отображение заголовков страниц (@sabian, @PushingUp)
- #2492: Выбор цвета для пользовательских статусов заказов (@sabian)
- #2522: Удален неактуальный статус товара (@sabian)
- #2536: Исправлен сброс фильтров при массовом удалении товаров (@mr-jelu, @yupe)
- #2537: Добавлено поле "описание" для атрибутов товара (@samox1n, @yupe)


Версия 1.0-beta-2 17 июня 2016
-------------------------
- #1425: Выбор обложки альбома в галерее изображений (@sabian)
- #1985: Zend Search. Критерии отбора записей для индексации (@yupe, @sabian)
- #2153: Категории новостей (@sabian)
- #2155: Ошибка wildcard поиска в Zend Lucene (@sabian)
- #2184: Виджет формы обратной связи (@sabian, @yupe)
- #2215: Drag&Drop сортировка изображений в галерее (@sabian)
- #2266: Категории для галерей (@sabian, @tmsk70)
- #2287: Отображение кол-ва товаров у категории (@loveorigami, @sabian)
- #2347: Фильтрация товаров по размеру (@sabian, @alextravin)
- #2404: Поиск по артикулу товара (@sabian, @tmsk70)
- #2406: Автоматическая авторизация пользователя после регистрации (@sabian, @ilvval)
- #2407: В формах авторизации поле "Запомнить меня" активно по-умолчанию (@sabian, @ilvval)
- #2409: Атрибуты для товара типа "Файл" (@yupe)
- #2414: Назначение ответственного за заказ менеджера (@yupe, @sabian)
- #2415: Новый тип атрибута "Список чекбоксов" (@syrexby, @Divan4ik, @yupe)
- #2417: ZendSearch поиск по цифрам (@gaidar, @sabian)
- #2419: Убрана лишняя вложенность пункта меню "Юпи!" (@Divan4ik, @yupe)
- #2423: Исправлены стили главного меню темы default для мобильной версии (@ilvval, @sabian)
- #2424: Мобильная версия форм регистрации, авторизации и восстановления пароля в теме default (@ilvval, @sabian)
- #2428: Тема shop. Исправлена ошибка генерации URL (@serexby, @sabian)
- #2433: Пейджер у групп атрибутов (@Divan4ik, @sabian)
- #2434: Исправлено сохранение атрибутов для выпадающих списков (@Divan4ik, @yupe)
- #2438: Запрет удаления пользователя, если у него есть блоги (@Divan4ik, @sabian)
- #2441: Ошибка в виджете галереи. Тема default (@maraterl, @sabian)
- #2444: Исправлена ошибка inline-редактирования товаров (@tmsk70, @yupe)
- #2445: Модуль "Просмотренные товары" (@sabian)
- #2452: Исправлена видимость модуля поиска не админом (@tmsk70, @yupe)
- #2455: Исправлена совместимость с PHP 7 (@socialist)
- #2456: Исправлены ссылки на карточку товара из корзины и панели управления (@syrexby, @mixxael, @yupe)
- #2459: Исправлена ошибка отображения товара с незаполненным параметром (@Divan4ik, @yupe)
- #2463: Тема shop. Ошибка добавления товара в корзину (@sabian)
- #2476: Исправление цен в модуле Робокасса (@Krosh)
- #2481: Ссылка на профиль пользователя из админки (@sabian, @tmsk70)
- #2482: Исправлен сброс фильтров при удалении из грида (@yupe, @Laundir)

Версия 1.0-beta-1 10 марта 2016
--------------------------
- #2323: Купоны. Ссылка на заказы (@sabian)
- #2325: Тема shop. Страница брендов (@sabian)
- #2326: Тема shop. Верстка телефона в шапке (@sabian)
- #2327: Тема shop. Стили ссылок в алертах (@sabian)
- #2329: Тема shop. В кол-ве товара допускается ввод только положительных числовых значений (@sabian)
- #2332: Тема shop. Исправлена верстка (@sabian)
- #2341: Модуль оплаты банковскими картами через сервис Payler (@sabian)
- #2343: Исправлена ошибка копирования товаров (@yupe, @sabian)
- #2348: Атрибуты в фильтре можно сортироват и вкл.выкл (@yupe, @alextravin)
- #2349: Сайт yupe-project.ru мигрировал на yupe.ru (@yupe, @alextravin)
- #2358: Исправлена ошибка с длинной поля для хранения настроек (@tmsk70, @yupe)
- #2359: Исправлено экранирование хлебных крошек (@syrexby, @yupe)
- #2360: Тема shop. Исправлена верстка (@syrexby, @sabian)
- #2364: Исправлен фильтр атрибутов в панели управления (@yupe)
- #2366: Исправлен фильтр в связанных товарах (@loveorigami, @yupe)
- #2368: Ошибка в виджете комментариев на странице пользователя (@sabian)
- #2370: Ошибка на странице "Мои записи" (@sabian)
- #2377: Изменена сортировка таблицы товаров - теперь по дате обновления (@yupe, @tmsk70)
- #2379: В URL товара учитывается иерархия категорий (@sabian)
- #2380: Динамическое добавление правил формирования URL для модуля Page (@sabian, @mikspark)
- #2382: В карточке товара не отображаются табы без данных (@sabian)
- #2394: Исправлены зависимости модуля Order (@yupe)
- #2402: Дублирование поля в настройках модуля user (@dmalykh, @sabian)
- #2411: Неправильное отображение валют (@mixxael, @sabian)

Версия 0.9.9 2 января 2016
-------------------------
- #1920: Названия экшенов приведены к единому виду (@sabian)
- #1924: Активные табы при работе с модулями (@sabian)
- #2074: Добавлена возможность изменять режим генерации миниатюр (@sabian)
- #2105: Новый способ хранения динамических атрибутов и новый фильтр (@yupe)
- #2111: Новая тема оформления (@sabian)
- #2114: Исправлена ошибка редактирования страниц с включенным rbac (@sabian)
- #2126: Исправлен пагинатор в модуле homepage (@sabian)
- #2129: Исправлена ошибка поиска пользователей в rbac (@mfilin, @sabian)
- #2141: Исправлена ошибка назначения шаблона для страниц на главной (@sabian)
- #2142: Исправлена сортировка товаров и категорий (@sabian)
- #2143: Добавлена возможность изменить кол-во отображаемых товаров на странице (@sabian)
- #2151: Рефакторинг Робокассы (@sabian)
- #2152: Рефакторинг Яндекс.Кассы (@sabian)
- #2163: Yupe Generator Update (@apexwire)
- #2164: Исправлена ошибка добавления комментария при языке = EN (@yupe)
- #2165: Yupe Module Generator Add (@apexwire)
- #2170: Исправлена ошибка верстки вариантов товара (@sabian)
- #2171: Исправлена ошибка inline-редактированя в FireFox (@sabian)
- #2175: layout (@apexwire)
- #2182: Автоматическая генерация логина и пароля пользователя (@apexwire)
- #2183: Модуль "catalog" больше не входит в стандартную поставку, используйте модуль "store" (@yupe)
- #2186: Пользователи и RBAC (@apexwire)
- #2195: Исправлена ошибка при загрузке файлов с кириллическими именами (@sabian)
- #2206: Исправлена верстка информационного блока модуля (@sabian)
- #2220: Новая тема. Исправлена верстка текстовых полей в фильтре (@sabian)
- #2221: Новая тема. Исправлена ошибка добавления товара в корзину (@sabian)
- #2223: Модуль favorite. Добавление товаров в избранное (отложенная покупка) (@yupe)
- #2226: Отображение брендов (@sabian)
- #2234: Новая тема. Отображение атрибутов в карточке товара (@sabian)
- #2240: Новая тема. Исправлена страница ошибки (@sabian)
- #2245: Галереи сортируются по "убыванию" (@yupe)
- #2253: Исправлена ошибка верстки в карточке товара (@sabian)
- #2260: Исправлена ошибка верстки фильтра каталога (@sabian)
- #2261: Исправлена ошибка удаления позиции из корзины (@sabian, @Divan4ik)
- #2262: Исправлено отображение длинных названий товаров в корзине (@sabian, @Divan4ik)
- #2263: Исправлена ошибка подсчета суммы при изменении количества в карточке товара (@sabian, @Divan4ik)
- #2264: Переключение табов в карточке товара (@sabian, @Divan4ik)
- #2271: Модуль "comments" теперь не является обязательным для модуля "store" (@yupe, @Divan4ik)
- #2280: Адрес покупателя разделен на отдельные поля (@sabian)
- #2286: Переделан фильтр по названию товара (@yupe, @loveorigami)
- #2291: Отображение кол-ва товаров в миникорзине (@sabian, @loveorigami)
- #2292: Исправлена ошибка работы с купонами (@sabian, @loveorigami)
- #2295: Отображение списка категорий в магазине (@sabian)
- #2297: Отрефакторен модуль выгрузки в yml (@yupe)
- #2302: Flash-сообщения в контактах (@sabian, @loveorigami)

Версия 0.9.8 23 июля 2015
-------------------------
- #2106: Исправлена ошибка сохранения атрибутов (@StWings, @DarkCs )

Версия 0.9.7 22 июля 2015
-----------------------------

- #1891: Исправлена ошибка переключения языка в панели управления (@yupe)
- #2000: Исправлены ошибки управления модулями в установщике (@sabian)
- #2013: Исправлена ошибка оплаты через Robokassa (@yupe)
- #2033: Изменены параметры консольного приложения (@yupe)
- #2037: Консольная команда для миграций (@sabian)
- #2038: Настройка части компонентов перенесена из  main.php в yupe.php (@yupe)
- #2040: Комментирование заказов в панели управления (@yupe)
- #2041: Исправлен некорректный расчет стоимости заказа (@sabian)
- #2043: Исправлена ошибка отображения виджетов на главной странице панели управления (@sabian)
- #2044: Исправлена загрузка изображений если пользователь не администратор (@yupe)
- #2045: Исправлена ошибка миграций (@sabian)
- #2052: Исправлены зависимости при установке только Интернет-магазина (@sabian)
- #2054: Реализована работа с событиями в шабллонах (@yupe)
- #2064: Правила валидации имени пользователя приведены к единому виду (@sabian)
- #2066: Исправлена ошибка добавления комментария под Windows (@sabian)
- #2068: Ошибка во вложенных url магазина (@sabian) 
- #2083: Исправлена ошибка отображения списка товаров в панели управления (@sabian)
- #2084: Отрефакторен модуль sitemap (@yupe)
- #2088: Исправлена ошибка отображения главной страницы (@sabian)
- #2094: Исправлено отображение пагинатора в магазине (@sabian)




Версия 0.9.6 11 мая 2015 года
-----------------------------

- #2012: Исправлены warning при регистрации пользователя (@yupe)
- #2039: Исправлены фильтры в модулях catalog и gallery (@sabian)



Версия 0.9.5 8 мая 2015
-------------------------------------
- #1886: Исправлена ошибка colorbox при переключении по страницам в альбоме (@sabian)
- #1922: Приведены к единому виду названия полей в БД (@sabian)
- #1945: Добавлена возможность задавать сопутствующие товары (@DarkCs, @sabian)
- #1948: Исправлена ошибка стилизации меню (@sabian)
- #1950: Исправлена ошибка валидации комментария (@mikspark)
- #1952: Исправлена ссылка возврата на сайт из документации (@yupe)
- #1955: Исправлено отсутствие поля Цитата при добавлении поста из публичной части и увеличен объем добавляемого текста (@sabian)
- #1957: Исправлена ошибка с заголовком главной страницы после установки (@yupe, @sabian)
- #1959: Исправлена ошибка сортировки пункта меню при создании вместе со страницей (@sabian)
- #1961: Обновлен дамп базы данных для тестов (@sabian)
- #1967: Исправлена ошибка с картинками по умолчанию для товаров (@yupe)
- #1970: Исправлена верстка (@mfilin)
- #1972: Исправлена ошибка отображения комментариев в карточке товара (@sabian)
- #1976: Исправлено подтверждение email (@yupe)
- #1977: Исправлена логика смены аватарки (@sabian)
- #1978: Исправлена ошибка перехода по ссылке на комментарии (@mikspark)
- #1979: Исправлены ошибки фильтра категорий магазина (@sabian)
- #1996: Для заказов можно указать статус по умолчанию (@yupe)
- #1998: Исправлена ошибка адаптивности изображений в блогах (@sabian)
- #2001: Исправлена загрузка файлов в редакторе (@sabian)
- #2007: Добавлена кнопка просмотра объекта на сайте в списках (@DarkCs)
- #2016: Исправлены правила rbac (@sabian)
- #2024: Исправлена ошибка фильтрации блогов по пользователю в панели управления (@sabian)

Версия 0.9.4 1 апреля 2015
-------------------------------------
- #1636: Добавлена возможность сортировки изображений (@sabian)
- #1707: Улучшение комментариев (@apexwire)
- #1734: ConfigManager корректно мерджит алиасы (aliases) (@yupe, @rakentiy)
- #1735: Исправлена ошибка добавления комментария от анонимного пользователя (@sabian)
- #1758: Исправление ошибок формирования мультиязычных url (@DarkCs)
- #1817: Добавлены дефолтные для CRUD операций экшены (@chemezov)
- #1822: Исправлены переводы (@sabian)
- #1825: Redactor-виджет самостоятельно передает csrf-токены, нет необходимости в Request.noCsrfValidationRoutes (@chemezov, @yupe)
- #1827: В HttpRequest->noCsrfValidationRoutes теперь передаются роуты, а не урлы (@vv3d0x, @chemezov)
- #1831: В модуле homepage теперь можно выбрать "Интернет-магазин" (@yupe, @chemezov, @hello-omny)
- #1832: Добавлена возможность упорядочивания вариантов товара (@yupe)
- #1839: Для товара добавлено еще три стоимости: purchase_price, recommended_price, average_price (@vis-ural)
- #1840: Добавлена возможность сортировки категорий каталога товаров (@vis-ural)
- #1844: Исправлена ошибка удаления комментариев в панели управления (@sabian)
- #1846: Исправлены выпадающие списки категорий в каталоге товаров (@sabian)
- #1847: Добавлена возможность сортировки товаров (@yupe)
- #1852: Отображение дополнительных категорий товара в списке товаров (@sabian)
- #1855: Исправлено округление цены на фронтенде (@sabian)
- #1858: В список товаров в админке добавлены поля скидок (@yupe, @sabian, @DarkCs)
- #1870: При установке теперь можно выбрать "Интернет-магазин" и поставить только модули необходимые для магазина (@yupe)
- #1875: Добавлена возможность создания дополнительных статусов заказа (@sabian)
- #1880: Исправлена ошибка отображения значения атрибута с типом "Текст" (@sabian)
- #1881: Исправлена ошибка массового удаления записей (@sabian)
- #1894: Увеличен объем сохраняемых данных в поле "Текст" модуля "Страницы" (@sabian)
- #1896: Исправлено массовое удаление действий в rbac (@sabian)
- #1906: Изменён алгоритм ресайза изображений в Thumbnailer. Отрефакторены ImageUploadBehavior и FileUploadBehavior (@chemezov)
- #1879: Исправлена генерация урлов. Подключён компонент 2amigos/transliteration-helper, YText::translit теперь использует его. Клиентская транслитерация liTranslit заменена на бэкенд. Добавлен \yupe\widgets\ActiveForm (@chemezov)
- #1849: Исправлена работа с MySQL 5.6 (@chemezov)
- #1917: SEO: Добавлен компонент chemezov/yii-seo. Лэйауты и вьюхи подогнаны под него. В модели добавлено поведение, которое позволяет вызывать функции getUrl/getAbsoluteUrl, возвращающие url к текущей модели. Обратная совместимость сохранена (@chemezov) 
- #1932: Исправлены правила rbac для загрузки изображений в визуальном редакторе (@sabian)
- #1937: Исправлена пагинация в модуле Новости (@sabian)

Версия 0.9.3 10 февраля 2015
-------------------------------------
- #1833: Исправлена ошибка оплаты заказа (@yupe)
- #1837: Исправлена ошибка загрузки аватарок для профиля (@brussens, @yupe)

Версия 0.9.2 6 февраля 2015
-------------------------------------
- #1786: Модуль теперь может возвращать массив в функции getAdminPageLink(). YWidget теперь подхватывает view не только из тем, но и из папки views/widgets модулей. Поправлена ссылка меню для модуля homepage. (@chemezov)
- #1804: Уведомления на почту о новых заказах и о текущем состоянии заказа (@yupe)
- #1806: Отображать или нет публичную карточку заказа теперь настраивается (@yupe)
- #1807: JoinBlogWidget: small fix (@apexwire)
- #1809: UserToBlogBackendController: small fix (@apexwire)
- #1810: Убрано обязательное описание у категории и меню (@chemezov)
- #1811: Во view шаблоне gii оставались старые иконки (@chemezov)
- #1813: Добавлен метод getFormattedList в Page. Пофикшен этот же метод в Category, там не передавалась $criteria. Пофикшены PHPDoc на некоторых страницах и моделях. Рефакторинг модели Page: работа с временем создания и изменения вынесена в behavior, rules объеденены. В листинге Page язык теперь будет скрываться, если на сайте доступен только 1 язык. (@chemezov)
- #1805: Консольная команда yupe: названия экшенов теперь в camelCase, параметр module переименован в modules, добавлены команды для очистки кэша и assets. В консольный конфиг добавлен алиас для webroot. (@chemezov)
- #1815: ContentBlock: добавлено поле «статус». Убрано обязательное поле контент. Добавлен класс YToggleColumn для использования в GridView. (@chemezov)
- #1821: Модуль store теперь корректно работает не из корня домена и при смене урл панели управления (@yupe, @chemezov)
- #1830: Для модуля store изменены урл-адреса с /catalog/* на /store/* из-за конфликта с модулем catalog (@yupe, @hello-omny)

Версия 0.9.1 14 января 2015
-------------------------------------
- #1625: Добавлена консольная команда для обновления конфигов и миграций модулей (@chemezov)
- #1732: Guzzle обновлен до версии 5.0.* (@yupe)
- #1737: Удаление групп атрибутов (@DarkCs)
- #1738: Виджет последних заказов в панели управления (@DarkCs)
- #1739: Улучшение формы добавления товара в панели управления (@DarkCs, @yupe)
- #1740: Копирование товара в панели управления (@DarkCs)
- #1741: Добавлен модуль для выгрузки товаров в Яндекс.Маркет (@DarkCs)
- #1743: Исправлены права на инлайн редактирование данных заказа (@DarkCs)
- #1751: Короткий синтаксис объявления массивов (@mikspark)
- #1755: Все фронт контроллеры в модулях наследуются от applcation\components\Controller (@mikspark)
- #1757: модуль User: немного прибрался (@apexwire)
- #1763: Исправлен адрес ссылки настроек модуля homepage на главной странице панели управления (@DarkCs)
- #1762: В панели управелния для товара можно указать неопубликованную категорию (@yupe)
- #1766: Для товара discount и discount_price могут быть null (@yupe)
- #1776: На вложенных страницах каталога подключались неправильные assets (@DarkCs)
- #1800: Модуль: Блоки контента - мелкие правки (@apexwire)

Версия 0.9 11 ноября 2014
-------------------------------------
- #1578: Добавлены модули для создания интернет магазина (yupe team)
- #1659: Исправлена работа настройки "Скрывать УРЛ-ы панели управления" (@yupe)
- #1698: В метод getFormattedList() модели Category добавлен параметр $criteria, который позволяет сортировать и фильтровать выборку (@chemezov)
- #1678: Иконки модулей и меню заменены на font-awesome вместо glyphicon (@chemezov)
- #1705: Уведомления о новых комментариях (модуль notify) (@yupe)
- #1722: Унификация FeedBackForm (@apexwire)
- #1728: Добавлен модуль sitemap для генерации карты сайта (@DarkCs)

Версия 0.8.1  5 октября 2014
-------------------------------------
- #1525: Инлайн редактирование тегов в списке постов (@DarkCs)
- #1550: Исправлена публикация в блоги из публичной части сайта (@yupe)
- #1608: Константа YII_APP_TYPE больше не используется (@yupe)
- #1610: Исправлена ошибка обновления конфига модуля из списка модулей (@yupe)
- #1611: Заполненность поля комментария теперь проверяется и на клиентской стороне (@yupe)
- #1615: Редактирование профиля пользователя разеделено на 3 странички (профиль, смена пароля, смена email) (@DarkCs)
- #1619: Исправлена ошибка с отправкой уведомлений при смене email (@DarkCs / @yupe)
- #1626: Добавлен виджет инлайн-редактирования статусов yupe\widgets\EditableStatusColumn (@DarkCs)
- #1627: Отображение настроек модулей по группам (@DarkCs)
- #1630: Добавлен модуль проверки доступности обновлений (@yupe)
- #1631: Панель редактора зафиксирована (@DarkCs)
- #1632: Переработан механиз подключения редакторов https://github.com/yupe/yupe/issues/1632 (@DarkCs)
- #1651: Исправлено сохранение модели Page (@Shybko)

Версия 0.8  5 сентября 2014
-------------------------------------
- #483 : При удалении пункта меню удаляются все его дочернию пункты (@yupe)
- #831 : Улучшена работа с событиями в модуле user (@yupe)
- #1383: Улучшена защита от спама в комментариях (@yupe / @Nks)
- #1481: Добавлен алиас "themes", указывающий на каталог с темами (@yupe)
- #1516: Минимальная версия PHP теперь 5.4. (@yupe)
- #1518: Минимальная версия Yiibooster - 3.x (@yupe)
- #1519: Убран функционал сообщения об ошибке из панели управления (@yupe)
- #1521: Библиотека Imagine обновлена до 0.6.1 (@yupe)
- #1522: Минимальная версия Yiiframework - 1.1.15 (@yupe)
- #1523: Актуализировали документацию по API http://api.yupe.ru (@yupe)
- #1526: Инлайн редактирование параметров "блог" и "категория" в списке постов (@yupe)
- #1527: Увеличено допустимое количество символов поля "Цитата" в записи блога (Oleg Filimonov / @sabian)
- #1529: PostgreSQL больше официально не поддерживается (@yupe)
- #1539: Реализовано API виджетов панели управления для модулей (@yupe)
- #1540: Кнопка "Добавить запись" в виджете "Блоги" панели управления (Oleg Filimonov / @sabian)
- #1546: Интегрирован полноценный RBAC (@DarkCs / @yupe)
- #1549: Исправлена ошибка переключения количества записей в гридах (@yupe)
- #1553: Немного отрефакторен ConfigManager + вернули конфиг для проекта /protected/config/project.php (@yupe)
- #1557: Исправлена выборка миграций при установке и удалении модулей (@yupe/@DarkCs)
- #1563: В качестве иконки модуля теперь необходимо указывать ее полное название (@DarkCs)
- #1567: Расширение для работы с Twig идет из коробки (@yupe)
- #1569: Панель управления переведена на Yiibooster 4.x (@DarkCs)
- #1575: Изменено управление публикацией ресурсов из темы (@DarkCs)
- #1536: Изменено форматирование кода. Теперь соответствует правилам PSR-1/PSR-2 (@chemezov)
- #1583: Каждый модуль может иметь свою уникальную страницу настроек в панели управления (@yupe)
- #1584: Исправлена работа с токенами, добавлен и учитывается параметр expire (@yupe)
- #1594: Изменен стандартный grid (@yupe)
- #1598: Новый виджет модуля ContentBlock: вывод группы блоков (@apexwire)
- #1603: Представления для виджетов панели управления перенесены из темы в модули (@DarkCs)

Версия 0.7.1 28 августа 2014
-------------------------------------
- #1551: Исправлена ошибка при установке модулей (@yupe)
- #1556: Исправлены опечатки в модуле install (@davetoxa)
- #1561: Исправлено inline редактирование в модуле FeedBack (@sabian)
- #1559: Добавлен конфигурационный файл для сервиса https://teatro.io/ (@davetoxa)


Версия 0.7 11 июля 2014
-------------------------------------
- #684:  В модуль User добавлены события позволяющие влиять на ход выполнения модуля. (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #831:  Добавлена работа с событиями ((Andrey Opeykin / @yupe))
- #1382: Улучшена работа архива записей в модуле "Блоги" (Andrey Opeykin / @yupe)
- #1383: Рефакторинг модуля "Комментарии" + улучшена проверка на спам (Andrey Opeykin / @yupe)
- #1384: Исправлена логика вычислений, редиректа в админку после авторизации. (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1385: Для страницы (page) теперь можно указать не только layout, но и view (Andrey Opeykin / @yupe)
- #1387: Реализована возможность вступления в блог и выхода из него (Andrey Opeykin / @yupe)
- #1388: Реализована возможность создавать посты (записи) из публичной части (Andrey Opeykin / @yupe)
- #1390: Исправлена сортировка токенов в панели управления (Andrey Opeykin / @yupe)
- #1396: Исправлены уведомления пользователям из панели управления (Andrey Opeykin / @yupe)
- #1401: Исправлена ошибка проверки необходимости обновления файлов конфигурации модуля (Andrey Opeykin / @yupe)
- #1422: Во входной скрипт добавлена установка кодировки по умолчанию в  UTF-8 (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1434: Исправлен баг при котором при создании записи в блоге пряталось меню (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1441: Исправлен баг при котором не отображалось имя анонима в комментариях (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1444: Исправлен баг при котором в админ-панели "page" при просмотре поста, создателя которого удалили, появлялась ошибка (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1445: Модуль feedback теперь зависит от модуля mail (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1449: Исправлен баг при котором не отображались новые сообщения в админке модуля feedback (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1467: Исправлен баг с циклической переадресацией в админке (Andrey Opeykin / @yupe)
- #1468: Исправлена ошибка с редиректами после авторизации (Andrey Opeykin / @yupe)
- #1487: Исправлена ошибка с модулем homepage (Andrey Opeykin / @yupe)
- #1496: Множественные правки панели управления (@chemezov)
- #1499: Исправлена фильтрация записей (постов) в панели управления (Andrey Opeykin / @yupe)
- #1597: Исправлена ошибка ImageUploadBehavior при заливке файлов с одинаковым именем (@gorcer)
- #1501: Исправлена ошибка с получением списка категорий (Andrey Opeykin / @yupe)
- #1504: Добавлен мердж конфигов модулей для консольных приложений (@gorcer)
- #1510: Исправлена ошибка с импортом моделей в панели управления для комментариев (Andrey Opeykin / @yupe)
- #1512: Исправлена ошибка со всиуплением в блог при использовании языка отличного от по умолчанию (Andrey Opeykin / @yupe)
- #1513: Исправлены ошибки с уведомлениями в модуле FeedBack (Andrey Opeykin / @yupe)
- #1532: Модуль "homepage" теперь зависит от "blog" и "page" (@yupe, @chemezov)


Версия 0.6 3 февраля 2014
-------------------------------------
- #359: Юпи! теперь можно установить через composer https://packagist.org/packages/yupe/yupe (Andrey Opeykin / @yupe)
- #392: Выполнен переход на ЧПУ в админ части, выполнено визуальное разделение контроллеров на фронт и бекенд и прочее (angel-kulikov)
- #534: Закончено форматирование и документирование компонента "Migrator" (angel-kulikov)
- #654: При смене статуса "Администратор" -> "Пользователь", в случае если один администратор - выводится ошибка (angel-kulikov)
- #677: Осуществлён рефакторинг модуля User, убран лишний и устаревший код (angel-kulikov)
- #678: Осуществлён переход на новый метод хеширования при помощи СPasswordHelper (angel-kulikov)
- #685: Реализована продвинутая работа с токенами пользователей (angel-kulikov)
- #806: Добавлена примитивная поддержка NestedSets в комментариях. (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #812: Добавлена защита от спама в комментариях (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1102: Реализованна загрузка изображений через редактор на фронте в модуль "Image" (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1111: Исправлена ошибка при создании заданий (модуль queue) из за неверно сформированных индексов (angel-kulikov)
- #1119: Автоматическая смена пункта меню и удаление при редактировании и удалении страницы (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1135: Исправлена ошибка формирования Alias. Теперь точки в alias транслируются в "_" (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1136: Добавлена библиотека подсветки кода Highlight.js (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1138: Обновлён imperaviRedactor-widget до версии 1.2.8 (angel-kulikov)
- #1140: Обновление YiiFramework до версии 1.1.14 (angel-kulikov)
- #1150: Исправлена ошибка при создании страниц (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1152: Исправлена ошибка при создании страниц при использовании PostgreSQL (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1154: Модуль ZendSearch требует наличия iconv-расширения, поправили работу модуля, исправили ошибки (angel-kulikov)
- #1155: Исправлена ошибка с путем к картинке в админке (angel-kulikov)
- #1157: Разделение файлов конфигурации (компонент ConfigManager) (angel-kulikov)
- #1158: Исправлен баг при котором из-за валидатора Url не грузились редакторы при работе с записями блогов (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1159: Исправлена ошибка из-за которой падали блоги, при разрезе строки заголовка (angel-kulikov)
- #1160: Исправлена ошибка связанная с конструкцией, несовместимой с php 5.3 (angel-kulikov)
- #1162: Исправлена ошибка: Не появляются ошибки на шаге инсталятора createUser (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1163: Исправлена ошибка: Не удается создать пользователя при инстале, если используется IPv6 (angel-kulikov)
- #1171: Из модели FeedBack убран рилейшен commentsCount (yupe)
- #1185: На Английский язык переведана тема default (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1186: Исправлена процедура подтверждения email (yupe)
- #1187: Исправлена логика генерации адресов для страниц в меню, возобновлена активность пунктов меню (angel-kulikov)
- #1190: Добавлен yii2-debug (yupe)
- #1197: Начальный переход компонентов на неймспейсы, вывод `booster` в `vendor`-каталог, исправления ошибок и небольшие правки (angel-kulikov)
- #1198: Перевод компонент-контроллеров на неймспейсы, избавляемся от ненужного наследования, убираем лишние импорты (angel-kulikov)
- #1199: Исправлена логика при выводе компонента, теперь вывод компонента так же заключён в конструкцию try..catch (angel-kulikov)
- #1200: Добавлена серверная переменная для определения окружения development (angel-kulikov)
- #1204: Переход на использование зависимостей используя composer + bower, второй для статики (js/css) (angel-kulikov)
- #1208: Исправлены прямые ссылки на ресурсы тем (yupe, Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1210: Изображения из каталога (темы) css перемещены по назначению (angel-kulikov)
- #1211: Исправлена проблема с невозможностью перекрытия настроек компонента DB (angel-kulikov)
- #1212: Исправлена ошибка импорта модели из модуля Feedback, при использовании виджета FaqWidget (angel-kulikov)
- #1213: Исправлены проблемы с мерджем пользовательских url'ов (angel-kulikov)
- #1218: Все классы модулей распределены по пакетам и частично по namespace, сгенерирована документация http://api.yupe.ru/ (angel-kulikov, yupe)
- #1219: Написана инструкция по установке http://yupe.ru/docs/install.html (Andrey Opeykin / yupe)
- #1222: Исправлена ошибка в методе search модели Post при обращении к постам блога по $slug на PostgreSQL (angel-kulikov)
- #1224: View всех виджетов можно переопределить, передав параметр "view" (Andrey Opeykin / @yupe)
- #1225: Для бекенд-контроллеров применено однотипное именование, код приведён в порядок, местами улучшен и обновлён (angel-kulikov)
- #1226: Debug-панель доступна лишь в режиме разработки (angel-kulikov)
- #1228: Переписан бекенд для модуля FeedBack (angel-kulikov)
- #1229: Настройки модуля теперь находятся вместе с остальной навигацией модуля (angel-kulikov)
- #1231: Исправлена ошибка в работе TaggableExtension возникавшая на PostgreSQL (angel-kulikov)
- #1235: Исправлена ошибка возникавшая в работе модуля Comment на PostgreSQL (angel-kulikov)
- #1238: Реализован выбор языка при установке (angel-kulikov)
- #1239: Доступно логирование запросов для DebugPanel в режиме отладки (angel-kulikov)
- #1240: Исправлены ошибки, которые возникали при установке Юпи, в случае отсутствия прав на запись в каталоги - assets и runtime (angel-kulikov)
- #1242: Исправлена группировка параметров модуля ZendSearch (angel-kulikov)
- #1243: Исправлена ошибка во вьюшке отображения новостей (angel-kulikov)
- #1244: Исправлена проблема CSRF Token при gridView->ajaxType == post (angel-kulikov)
- #1246: Исправлено сообщение при очистке кеша-настроек + рефакторинг (angel-kulikov)
- #1249: В контроллере Post, исправлена сортировка постов при поиске по тегу (angel-kulikov)
- #1250: Исправлен экшен контроллера Post, доработана модель, добавлены новые views'ы (angel-kulikov)
- #1253: Исправлена ошибка 400 CSRF при обновлении, если GridView=>ajaxType = POST (angel-kulikov)
- #1254: Исправлена проблема с компонентом urlManager + проведён его рефакторинг (angel-kulikov)
- #1256: Исправлена проблема с попаданием стилей фронт части в модуль docs (angel-kulikov)
- #1259: Исправлена проблема с активацией учётной записью администратора на этапе установки (angel-kulikov)
- #1260: Исправлена проблема с неработающей функцией восстановления пароля (angel-kulikov)
- #1265: Исправлена ошибка при удалении каталога неотключённого модуля (angel-kulikov)
- #1267: Исправлена ошибка перевода (angel-kulikov)
- #1271: Исправлена ошибка выбора темы (Andrey Opeykin / yupe)
- #1275: Избавились от статичных методов в ConfigManage (angel-kulikov)
- #1277: Документация по решению проблемы с UserTokens (angel-kulikov)
- #1252: Категории переведены на Nested Set, целостность данных сохранена. Добавлен фильтр по родительскому элементу в админке (chemezov)
- #1263: Исправлена вёрстка страницы "карточка блога" (Mobelis, angel-kulikov)
- #1303: Добавлен неймспейс, из-за отсутствия которого не работал компонент Mail (angel-kulikov)
- #1304: Исправлена проблема в YText при обрезании текста с html-кодом (angel-kulikov)
- #1361: Исправлена ошибка: После сохранения page редирект на некорректный url (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1367: Исправлена проблема YFlashMessages на странице логина вываливает ошибку (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1373: Исправлена ошибка при создании ответа на вопрос в модуле FAQ (Object of class User could not be converted to string) (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1374: Исправлена ошибка: BackendPageController редирект на news (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1378: Исправлена ошибка: Параметр options никак не обрабатывался в виджете ECKEditorWidget (chemezov)
- #1377: Исправлена ошибка: Параметр editorOptions в WebModule не мог быть перезаписан в наследуемых модулях (chemezov)
- #1359: Категории переведены назад, в Adjacency list (chemezov)

Версия 0.5.3  3 июля 2013
-------------------------------------
- #917:  Для полей типа slug или alias сделана транслитерация на клиентской стороне (yupe)
- #923:  Расширение для FancyBox заменено на ColorBox в модуле Gallery (mikspark)
- #1054: Добавлена документация, касательно сброса класса YWebUser на базовый (CWebUser) при использовании модуля Gii (angel-kulikov)
- #1056: Исправлена ошибка из-за которой после последнего обновления миграции для модуля блогов, его невозможно было удалить (angel-kulikov)
- #1059: Исправлена проблема с языками и параметрами модуля (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1060: Изменена стандартная длинна капчи (от 3 до 6 символов) (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1063: При удалении модуля очищается табличка settings (yupe)
- #1068: Исправлена фильтрация пунктов меню в панели управления (yupe)
- #1071: Методы компонента Yii::app()->ajax теперь возвращают Content-Type:application/json (yupe)
- #1074: Исправлено поведение автогенерации поля URL. URL генерируется автоматом только если до этого не был указан пользователем (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1075: Для блогов, постов, новостей и комментариев добавлен экспорт в RSS (yupe)
- #1077: Исправлен баг с Русскоязычными ссылками в Новоcтях. Добавлен отдельный валидатор для проверки URL с поддержкой русских символов и UTF-8 (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1080: Обновлён YiiBooster до версии 1.0.7 (angel-kulikov)
- #1083: Исправлена ошибка с экранированием "Описания" блогов (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1085: Добавлена страница вывода ошибок (angel-kulikov)
- #1089: Ошибка в extensions.booster.components.packages из-за неучтённой зависимости jquery (angel-kulikov)
- #1090: Обновлён CKEditor до версии 4.1.2 (angel-kulikov)
- #1092: Исправлена проблема с кешированием выборки параметров модуля, из-за которой возникали проблемы (angel-kulikov)
- #1094: Обновлён MarkItUp до версии 1.1.14 (angel-kulikov)
- #1095: Обновлён imperaviRedactor-widget до версии 1.2.5 (angel-kulikov)
- #1096: Добавлена документация по подключению Memcached-кеширования (angel-kulikov)
- #1097: Решена проблема с выборкой параметров для YCustomGridView (angel-kulikov)
- #1098: Расширение DOM (php-xml) является обязательным, без него установка Юпи! невозможна (angel-kulikov)

Версия 0.5.2        3 июня 2013
--------------------------------
- #1020: Исправлено условие для расширения PDO, так как оно критично на этапе установки/работы движка (angel-kulikov)
- #1021: Использовались возможности php v5.4, хотя минимальная версия для работы - v5.3 (angel-kulikov)
- #1028: Исправлена проблема при которой у виджета меню отсутствовали child'ы (angel-kulikov)
- #1030: Исправлена ошибка аутерификации при которой не сохранялась сессия после закрытия браузера (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1036: Добавлена возможность автологина с настройкой количества дней в течениии которых будет храниться сессия (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #1039: Оптимизация виджета YAdminPanel через кеширование рендеринга (angel-kulikov)
- #1040: Исправления касательно настроек файла конфигурации nginx (mikspark)
- #1041: Оптимизация методов компонента Migrator посредством кеширования большого количества запросов (angel-kulikov)
- #1042: Исправлено ошибку при отключении модуля, а так же проблемы с некоторыми методами мигратора, которые использовали кэширование (angel-kulikov)
- #1048 Правка стиля отступа для формы комментариев (Kucherov Anton / @DexterHD)

Версия 0.5.1         27 мая 2013
--------------------------------
- #132: Панелька администратора на основном сайте (angel-kulikov)
- #151: Добавлен Action для генерации feed-atom (angel-kulikov)
- #176: Отправка письма для подтверждения регистрации + ajax-реализация в админ панели (angel-kulikov)
- #423: В админ панели, в модуле "Документация", доступны локальные файлы проекта README.md, LICENSE.md, CHANGELOG, etc. (angel-kulikov)
- #426: Добавлена возможность сообщить об ошибке, не выходя из админки собственного сайта (angel-kulikov)
- #488: Сброс всего кэша с тегом модуля при изменении настроек модуля (angel-kulikov)
- #489: Сделана отдельная страница авторизации для входа в админ панель (angel-kulikov)
- #492: Кастомные классы исключений больше не используются, перенесены в https://github.com/yupe/yupe-ext/tree/master/exceptions (yupe)
- #501: Возможность установки Юпи! на другие типы СУБД (angel-kulikov)
- #539: Добавление комментариев при помощи сочетания клавиш CTRL+Enter (angel-kulikov)
- #603: В настройки .htaccess добавлена возможность переадресация в с www на без www (Claud)
- #604: Добавлен Imperavi в Faq модуле на сайте (davetoxa)
- #632: Работа в production и development режиме (adminnu)
- #661: Исправлена проблема с сбросом даты публикации при редактировании записей Post (angel-kulikov)
- #680: Добавлена возможность отключать регистрацию и восстановление пароля (vitalka2k)
- #688: Модуль "Галерея" - превью для галереи (angel-kulikov)
- #690: Добавление картинок из панели управления + мультиаплоадер (angel-kulikov)
- #691: Модуль gallery - редактирование фотографии на фронт-сайде (angel-kulikov)
- #692: Модуль gallery перенесён в категорию "Контент" (angel-kulikov)
- #693: генерация превьюшек для виджета Галереи (angel-kulikov)
- #701: Добавлен тип галереи, который позволяет ограничить доступ к добавлению и/или просмотру фотографий галереи (angel-kulikov)
- #726: Добавление комментариев при помощи Ajax (angel-kulikov)
- #727: Работа с модулями в панели управления посредством ajax-запросов (angel-kulikov)
- #734: Поправили маршрутизацию для модуля feedback (angel-kulikov)
- #735: Если на сайте только один язык, используем стандартный url-менеджер Yii (angel-kulikov)
- #751: Исправлена ошибка при выводе данных о галерее в админ-панели (angel-kulikov)
- #758: У записи блога теперь может быть "главная" картинка (yupe)
- #763: Устранена ошибка при выборе количества записей на страницу для YCustomGridView (angel-kulikov)
- #769: Очищен фронт от YandexShareApi (davetoxa)
- #776: Добавлен запрос подтверждения перед выполнением действий над модулем (angel-kulikov)
- #778: Добавлена реализация пользовательских файлов настроек для модулей, которая позволяет без оглядки обновлять основные конфигурационные файлы модулей (angel-kulikov)
- #779: Переработана очистка кэша в панели управления (angel-kulikov)
- #781: Символы -_ и пробел добавлены как допустимые в логине пользователей (angel-kulikov)
- #785: Подготовлен модуль документации (angel-kulikov)
- #787: Исправлена длина отображаемого описания для MailEvent (angel-kulikov)
- #789: Исправлен вывод информации о проблемах установки связи с СУБД на этапе установки (angel-kulikov)
- #794: Добавлена неучтённая зависимость mbstring в список при установке (angel-kulikov)
- #803: Исправлена ошибка из-за которой после редактирования пользователя сбрасывались даты активации и регистрации (angel-kulikov)
- #807: Исправлена ошибка, возникавшая при удалении категории, к которой привязан товар (angel-kulikov)
- #811: widget TagCloudWidget вынесен в extension taggable (angel-kulikov)
- #814: Добавлена возможность создавать экшены с "тире" в имени, поправили правила адресации (UnQuaiz)
- #816: Устранена ошибка в случае присутствия постороннего файла в ./protected/config/modules (angel-kulikov)
- #825: добавлен виджет «похожие посты» (SimilarPostsWidget) (angel-kulikov)
- #826: Для блогов теперь добавлена иконка, которую можно подключить при создании блога (angel-kulikov)
- #827: Добавлена аватарка в списке комментариев (angel-kulikov)
- #838: Подготовлена адаптация Юпи для работы на СУБД SQLite (angel-kulikov)
- #839: Исправлена ошибка при начальной установке, обращение к неустановленному модулю (angel-kulikov)
- #849: Добавлена возможность расположения файлов документации в модулях (angel-kulikov)
- #859: Ключевые слова и метаописания, которые ввели для каждой страницы контента, не отображались после опубликации (angel-kulikov)
- #861: Добавлена возможность проверки вхождения пользователя в блог, а также "выхода" из блога (angel-kulikov)
- #862: При создании блога, автор автоматически входит в участники блога и не может его покинуть (angel-kulikov)
- #863: Добавлен Ajax для "вступления" и "выхода" из блога (angel-kulikov)
- #864: Получение списка участников блога при помощи ajax-запроса (angel-kulikov)
- #865: Добавлено обновление комментариев к посту посредством ajax-запроса (angel-kulikov)
- #866: Добавлена возможность получения последних 5ти записей блога посредством ajax-запроса (angel-kulikov)
- #899: Исправлена ошибка возникавшая в случае ajax-обработки, когда в гриде не было записей или была одна (стояла заглушка) (angel-kulikov)
- #902: Устранена проблема, которая возникает при неустановленном модуле галереи (angel-kulikov)
- #910: Добавлен метод Yii::app()->getModule('yupe')->poweredBy() для вывода логотипчика (yupe)
- #919: Добавлен favicon.ico (davetoxa)
- #921: Переадресация в админпанели при обращении к модулям которые имеют неустановленные обновления мигарций (angel-kulikov)
- #924: На главной странице админ-панели размещён блок с иконками активных модулей, для быстрого доступа к ним (angel-kulikov)
- #928: Исправлена ошибка запроса в постгрес при редактировании страницы (angel-kulikov)
- #931: Добавлена панель отладки для разработчиков, котора доступна в режиме YII_DEBUG (angel-kulikov)
- #Enh: Обновлён Imperavi Redactor до 1.2.3 (davetoxa)
- #942: Исправлено падение системы при отключении модуля блог (angel-kulikov)
- #943: Исправлено падение модуля "Изображения" при отключении модуля "Галерея изображений" (angel-kulikov)
- #949: Модуль "Mail" теперь является неотключаемым модулем, так как от него зависит модуль "User" (angel-kulikov)
- #950: Добавлена возможность выбора галереи для картики, если модуль галереи установлен (angel-kulikov, yupe)
- #951: Исправлено отображение иконки блога в админ панели при поиске (angel-kulikov)
- #954: Модули которые не имеют миграций, теперь не требуют удаления, а также добавлен метод, который запрещает включение модуля, таким образом модуль "исчезает" из списка деактивированных (angel-kulikov)
- #955: Теперь при откате миграций метод dropTableWithForeignKeys удаляет форейн-кеи от которых зависит таблица, после чего она будет удалена (angel-kulikov)
- #966: Исправлена ошибка при выборе несуществующего языка (angel-kulikov)
- #969: Исправлена проблема на начальном этапе, возникшая после излишней оптимизации (angel-kulikov)
- #976: Решена проблема с кешированием меню сайта (angel-kulikov)
- #977: Добавлена возможность обновления файла конфигурации модуля, а также реализован механизм пользовательских настроек для конфигурационных файлов модулей (angel-kulikov)
- #980: Исправлена ошибка при поиске пунктов меню по "условию" (angel-kulikov)
- #986: Исправлен баг с пользовательскими настройками, возникавший из-за уникального индекса (angel-kulikov)
- #987: Исправлена ошибка, которая возникает при установке только основных модулей (angel-kulikov)
- #990: Исправлена ошибка с отсутствием csrfToken-а в link->params для удаления со страницы view (Sarabeev)
- #992: Исправлена проблема с отображением блоков контента, после кешированния (angel-kulikov)
- #994: Исправлено поведение всех форм панели управления (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #998: Добавлена фиксация IP в лог-файл, при авторизации пользователей (angel-kulikov)
- #999: Использование капчи, после N-го количества попыток входа (angel-kulikov)
- #1004: Исправлена проблема с закешированным навигационным меню в админ манели, после установки/удаления/активации/деактивации модулей (angel-kulikov)
- #1010: Исправлена ошибка добавления изображения в панели управления (yupe)

Версия 0.5       27 Марта 2013
------------------------------
- #80:  Файлы переводов теперь расположены непосредственно в модуле (yupe)
- #111: База данных теперь заполняется миграциями (archaron)
- #180: Сообщения с сайта (feedback) теперь можно разделять по категориям для организации структурированного FAQ (archaron, yupe)
- #272: Вывод сообщений модуля в панели управления. Изменен метод YWebModule::checkSelf (yupe)
- #278: Добавлена возможность вывести флаг на переключателе языка, добавлена переключалка в административную часть (adminnu)
- #279: Нет возможности нажать на родительский пункт в админке, update yiibooster 1.0.6-wip (adminnu)
- #280: Добавлена возможность отключения/включения модулей (adminnu)
- #281: Обновление бд модулей (adminnu, archaron)
- #288: Закончены доработки по бутстрапу (yupe, adminnu, angel-kulikov)
- #300: Настройка кол-ва записей выводимых в панели управления (angel-kulikov)
- #302: Массовые операции с записями (angel-kulikov)
- #331: Добавлен пример использования MenuWidget в представлении view (yupe)
- #333: Добавлен YFrontAccessControl фильтр для проверки авторизации в публичной части сайта (yupe)
- #369: Добавлено запоминание кол-ва эллементов в GridView (angel-kulikov)
- #370: Добавлен YSLugValidator (yupe)
- #380: Пользователь в административной панели сделан списком с подпунктами, профиль и выход, теперь min-width: 975px (adminnu)
- #381: Обновлен yii до версии 1.1.13 (adminnu)
- #393: Не становились активными пунктами меню страницы, доработан стиль slide-меню, доработаны правила urlManager, обновлен дамп меню (adminnu)
- #400: Обновлен imperavi-redactor-widget (Redactor v8.2.1) + исправлен стиль кода markitup-widget (adminnu)
- #401: В модуле меню добавлен вывод пунктов в виде дерева, исключен текущий эллемент, добавлены фильтры и быстрые переходы в таблицах (adminnu)
- #402: Меню на фронт-энд страницах не всегда работало (adminnu)
- #404: Добавлена переадресацию со всех страниц на инсталяцию, если yupe не установлен (adminnu)
- #405: Добавлен новый шаг, проверяющий среду, права доступа на файлы и папки (adminnu)
- #406: Миграции разбиты по модулям (archaron)
- #407: Добавлен класс для пункта являющимся родителем подменю (adminnu)
- #408: Исправленно некорректное переключение языка, при 'showScriptName' => true (angel-kulikov)
- #410: Тема bootstrap полностью перенесена в модули (adminnu)
- #415: Добавлен шаг при установке yupe с выбором устанавливаемых модулей (adminnu)
- #416: Добавлены работа с зависимости в инсталляторе и списке модулей (adminnu)
- #417: При запуске установки возникала ошибка в layout/main.php (adminnu)
- #418: Отключена загрузку виджета, если он не найден или модуль с виджетом не включен (adminnu)
- #419: Создание config/db.php и config/modules/install.php теперь производит инсталятор (adminnu)
- #420: Исправлены редиректы в панели управления (yupe)
- #421: Исправлена ошибка в модуле wiki (не учитывался префикс таблиц) (yupe)
- #422: Добавлена возможность установки префикса таблиц (adminnu, archaron)
- #429: Установка и удаление модулей в административной панели (adminnu, archaron, angel-kulikov)
- #432: Последовательная установка модулей в инсталяторе, ajax + прогресс-бар (archaron)
- #439: Обновлен requiments в инсталяторе (adminnu)
- #440: Отсутсвовало выделение модуля в административной часте при наличии в нем сообщения (adminnu)
- #445: Ошибка сравнения паролей (adminnu)
- #446: Некоректные адреса в родительском пункте меню (adminnu)
- #447: Исправлена ошибка добавления записи в блоге (adminnu)
- #448: Исправлена ошибка при которой в подсказках не работали теги (angel-kulikov)
- #450: При выборе родителя меню, выбирались пункты всех меню (adminnu)
- #452: Автоматическая авторизация после установки Yupe (adminnu)
- #455: Фильтр списка модулей Активные, Отключенные, Обновление + небольшие правки по списку модулей (archaron)
- #457: Исправлена ошибка после изменением поля "Page.parent_Id" на "Page.parent_id" (adminnu)
- #460: Добавлен выбор канала обновления или его отключения (adminnu)
- #462: Обновлён zii.widgets.jui.CJuiDatePicker на booster (angel-kulikov)
- #463: Исправленно появление ошибки при использовании редактора imperaviRedactor и убрали редактор, там где он не нужен (angel-kulikov)
- #466: Добавлена проверка конфигурационного параметра php, safe_mode, при установке (adminnu)
- #467: Не работал редактор на некоторых формах (adminnu)
- #468: В таблице posts поле blog_id помечено как уникальный ключ, что неверно (archaron)
- #469: Исправлено зависание при переключении кол-ва записей в гриде (angel-kulikov)
- #470: Улучшение странички установки модулей (adminnu)
- #471: Метод YWebModule::getIsStatus переименован в YWebModule::getIsActive (yupe)
- #473: Исправлена смена layout в config модуля (claud)
- #479: Исправлена миграция для модуля "catalog" (yupe)
- #482: Теперь при установке можно выбрать тему оформления публичной части и панели управления (yupe)
- #485: Переадресация после успешного входа на страницу, которая требовала авторизацию (drunkzombie)
- #486: Исправлена ошибка вывода sub-меню в адимнистративной панели (adminnu)
- #487: Ошибка при открытии списка справочников в адимнистративной панели (adminnu)
- #490: Front-представления модуля page перенесены в тему (adminnu)
- #495: Изменены поля menu_order и name, и их логика в модуле page (adminnu)
- #497: Исправлена ошибка с выводом виджета смены языка в адимнистративной панели (adminnu)
- #502: Реализовано управление типами выводимого контента, при помощи свойств контроллера (angel-kulikov)
- #505: Исправлена ошибка в сортировке при запросе данных из бд у модуля page (adminnu)
- #506: Внесены изменения в инсталятор Yupe, появилась возможность навигации между шагами, избавились от POST (angel-kulikov)
- #507: Код YupeModule поправлен под стандарты PSR, дополнен документацией, поправлены комментарии (angel-kulikov)
- #511: Исправления вёрстки в установщике (angel-kulikov)
- #515: При сбросе кеша (Юпи!->Система->Очистить кеш) чистится и каталог assets (Claud, yupe)
- #516: Добавлен класс для работы с превьюшками картинок (angel-kulikov)
- #520: Обновлены YupeGiiTemplates, добавлены file-doc комментарии, убраны CR\LF перенос строк, подправлено всё под PSR (angel-kulikov)
- #523: Исправлены поплывшие отображения _search в модулях Блог и Новости (angel-kulikov)
- #528: На одной базе может быть установлено несколько экземпляров Юпи! при использовании разных префиксов (angel-kulikov, yupe)
- #529: Добавлено подтверждение для массовых действий (angel-kulikov)
- #530: Модули news, image, catalog, category при установке создают каталоги для хранения изображений (yupe)
- #531: Исправлена ошибка редактирования категории (yupe)
- #535: Возможность установки и работы на PostgreSQL (angel-kulikov)
- #536: Исправлен битый линк "Задать вопрос" в теме default (yupe)
- #541: Исправлен битый линк Сервисы - Почтовые сообщения (angel-kulikov)
- #542: Страничка "Социальные виджеты" удалена из тестовых данных (yupe)
- #543: Вернулась статистика запросов в "девел" режиме (yupe, davetoxa)
- #550: Исправлено смещение navbar в админке (adminnu)
- #554: Исправили неправилный редирект на логин (angel-kulikov)
- #557: Исправлено неверное выделение категории система в административной панели (adminnu)
- #561: Древовидные комментарии (angel-kulikov)
- #567: Ошибка установки модулей, запрет на активацию системы (adminnu)
- #570: Активации нового пользователя по почте и лишние символы в конце (sitex)
- #590: Представления виджетов, в теме, перенесены в папки с модулями (adminnu)
- #597: Исправлены мелкие баги на yupe.ru, теперь там актуальная версия - 0.5 (mikspark,adminnu,yupe)
- #605: Исправлен мелкий баг во вьюшке - отображались лишние символы (angel-kulikov)
- #606: Большой патч для модулей Image и Gallery (mikspark)
- #608: Исправлен мелкий баг во вьюшке - не выводилась картинка к новости (angel-kulikov)
- #620: Исправлен мелкий баг - Ошибка при выводе статических страниц сайта (angel-kulikov)
- #624: Исправлена связь в модели Gallery, которая приводила к исключению (angel-kulikov)
- #626: Исправлен мелкий баг - Ошибка в описании использования виджета FacebookShareButton из модуля social (angel-kulikov)
- #629: В базовую поставку Юпи! добавлен файл robots.txt с запретом индексации некоторых страниц (yupe, angel-kulikov)
- #633: Добавлена возможность добавлять в меню произвольные ссылки (waitekk)
- #643: Исправлен мелкий баг - дублирование условия в критериях модели Page (hyzhakus)
- #647: Исправлен мелкий баг - вызов несуществующего параметра в модели Page (angel-kulikov)
- #648: Закрыт прямой доступ к файлам темы (yupe)
- #653: Рефакторинг мультиязычных модулей (yupe)
- #658: Исправлена ошибка при сохранении страниц с одинаковыми заголовками (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #659: Из выбора в установщике убраны лишние базы (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #660: Исправлены слипшиеся теги в теме default (Kucherov Anton / @DexterHD)
- #665: Исправлена ссылка в панели управления на новые сообщения с сайта (yupe)
- #666: Исправлена и улучшена работа модуля "Image" (mikspark)
- #668: Добавлена поддержка CKEditor (yupe)
- #689: Исправлен максимальный размер изображения в модуле "Image" (UnQuaiz)
- #698: Модуль "comment" теперь зависит от модуля "mail" (yupe)
- #702: LoginForm наследует YFormModel (mikspark)
- #717: Добавлены примеры настройки Yupe! под nginx (angel-kulikov)
- #720: Рефакторинг мультиязычных модулей (yupe)
- #732: Описание категории теперь обязательно для заполнения (mikspark)
- #736: Добавлена проверка доступа к новостям, доступным только авторизованным пользователям (mikspark)
- #737: Исправлена ошибка при переключении языков в панели управления (yupe)
- #738: Исправлена ошибка двойной записи rules в конфиг модуля Yupe (mikspark)
- #743: Добавлена группировка параметров модуля на странице настроек (UnQuaiz)

Версия 0.4 (Первый выпуск) 10 Декабря 2012
------------------------------------------

- #78, #173, #208, #301, #308, #326 : Панель управления полностью перевдена на twitter bootstrap (adminnu, yupe, archaron)
- #357, #360, #382 : Мигрировали на YiiBooster (adminnu, yupe)
- #252, #343, #342 : Инсталлятор переведен на bootstrap (adminnu)
- #164, #178, #191, #320, #324, #361 : Переписано и доработано меню в административной части и исправления ядра (adminnu, archaron, yupe)
- #248, #297, #362, #353, #352, #351 : Многочисленные правки и улучшения в LangUrlManager (archaron, adminnu, angel-kulikov)
- #297 : В LangUrlManager добавлен параметр preferredLanguage (проверять или нет локаль браузера) (adminnu)
- #311 : Улучшения генератора (adminnu, yupe, kafeg)
- #52, #162: Добавление документаций и исправления readme, добавление changelog, upgrade, license (adminnu, yupe, TBIKC)
- #260: Обновление фреймворка yii (TBIKC)
- #285, #356, #363 : Исправления и улучшения в модуле Catalog (adminnu, yupe)
- #42, #44, #69, #86, #115, #128, #137, #144, #242, #274, #256, #275, #312, #394, #395 : Исправления и улучшения в модуле User (yupe, adminnu, archaron, ilyaplot, kafeg)
- #214: Исправления и улучшения в модуле News (adminnu)
- #50, #98, #90, #94, #95, #102, #118, #157, #167, #211, #237, #257, #253, #265, #269, #318, #341, #350 : Исправления установщика (adminnu, yupe, FreezeDU)
- #230, #315: Исправления и улучшения в модуле Category (yupe, adminnu)
- #316: Исправления и улучшения в модуле Dictionary (adminnu)
- #213: Исправления и улучшения в модуле Queue (yupe)
- #255: Исправления и улучшения в модуле Comment (adminnu)
- #220, #269, #270, #273, #276, #303: Исправления и улучшения в модуле Blog (adminnu, yupe)
- #64, #101, #145, #146, #147, #284, #314 : Исправления и улучшения в модуле Feedback (yupe, adminnu)
- #140, #153, #179, #195, #206, #232, #261, #348, #397: Исправления и улучшения в модуле Menu (adminnu)
- #25 : Исправления и улучшения в модуле ContentBlock (yupe)
- #330, #388 : Добавлен curl (https://github.com/hackerone/curl/), доступен как Yii::app()->curl (Smileo)
- #163 : Добален сброс кэша (adminnu)
- #129 : Исправления защиты от CSRF (yupe)
- #310, #373, #387, #396 : Исправления загрузчика изображений (adminnu, miroslav-chandler)
